如果係英國當兵，要注意d咩？

小弟最近諗緊係英國留完學，想用BNO去申請一下，因為自己實在想試一下做軍人，香港都無機會，各位bro 有咩睇法？

去美國當兵啦
當完可以直接做埋citizen

BNO可以去英國當兵咩

住夠五年ok

我諗巴打想體驗下啫
之前見有個post有個中國新移民當兵被人調去中東差啲死

巴打知唔知有咩requirement?

有無link?

下 要打仗加wo 而家咁混亂個局勢
分分鐘比人派去打isis

派硬
post入面個中國新移民又係為興趣，結果差啲奶野，之後quit咗

海軍好似舒服過陸軍

沖涼果陣記得唔好嗚低身執野

GO NAVE巴打有冇上LIHK?
有的話同佢單聲有人睇住

係咪所以新兵都要去？

係咪好正常 ？

上面大陸仔係美軍wow
不過事實上一日究竟死幾多駐軍？

同中國練演雜小心打錯人

屋企得我一粒，真係想去練下見下戰爭既真相

好似法國會請僱傭外藉兵

番皂

咁去硬非洲中東

有無巴打知英國係點？

因為有巴打提美軍

陸軍中東同非洲都會去

海軍同空軍個網, 通常要係英國住夠五年